呢條露出黎既肩帶好引人犯罪

非

咁都上熱門
拉

G

好似男人 拉

露聲帶出嚟都j唔落

好想即場拉低炒佢飯。。。

傻左？

牙定

男人著背心有咩問題，基

傻咗？